大家估下姜濤幾時會上大陸節目賺人仔

呢兩年嘅事
好快消失娛樂圈，冇機會上啦

佢個名本身已經好大陸。

利申，呢兩日先聽過佢個名

睇吓viutv會唔會落力奶共

認真咩

香港人咁撚麻煩
小小一個獎都要屌黎屌去
遲早屌走曬所有藝人翻上大陸賺人仔
之後又出黎話香港樂壇已死
無限輪迴

你咁脫節架？！

我未聽過既人，應該好打極有限

呢點佢地好自豪
咩人都唔捧然後人地去賺人仔
佢地就覺得人地睇佢地唔要既野好高人一等

陳偉霆真係香港人唔識貨

咁令仔食多幾年港女先
內地妹子氣與始終爭少少

上面靚仔過佢跳舞好過佢唱得好過佢大把

上過大陸節目啦，之後先參加全民造星

始終掛住香港人個名係唔同啲
你睇下胡杏兒上去都變香港一線

除咗停車場 香港真係冇人識佢
拍撚柒個垃圾講英文柒到仆街廣告影撚衰香港人仲做過d乜？

你哋棵樹同牙謙就真係成日玩微博喇
QQ音樂

其實人仔唔易搵佢呢一類型我覺得大陸應該好撚多
而家連登仔成日屌人哋去大陸搵人仔嗰啲本身已經上咗神枱又或者喺香港咩都掃晒根本都唔自在
有幾多個好似的士陳咁好彩

應該好快

今年：講真，香港又冇咁多聽眾，賺人仔都係逼不得已
過多幾年：香港生活壓力大，唔做黑警點夠生活
再過多幾年：内地发展666，北上工作还不错儿

其實好撚煩 一個獎無限ff 講完未
利申 投林家謙

偶像黎講佢夠高大跳得下舞食正個韓流
整完容之後個樣幾靚仔
啲女有得俾佢屌應該都排晒隊

所以香港好多嘢都一直退步緊

笑人的士陳，依家喺大陸可以買起成個的士廠

陳生係拍劇得人鍾意上位
最衰佢香港未試過拍劇

姜逼

真
一直唔明佢個mv有咩咁好笑

幾實首歌我又唔覺得好差
不過d人純粹想笑鳩佢

係
唔知幾時開始，香港由一個有需求就有供應既市場
變成一個有需求會被屌既市場
做咩都死

mirror 十二個人
香港應該好快解散

係...
先唔講林家謙同姜係咪四大天王級數
以前唔會出現黎明同郭富城攞最受歡迎男歌手
然後屌樂壇已死...話張學友好慘乜乜乜

佢不嬲藍
Like左撐警po
話手指肥？

如果你係睇開viu，跟本唔會冇聽過
如果你跟開頒獎禮，人地上年已經拎左獎
結論：你好無知

我覺得呢個型態其實喺由沙士後要復蘇經濟，引入好多中國人嚟，不論文化、價值觀，甚致日常生活都好影響！導致香港人形成「睇人仆街最開心」同好mean一直批評批鬥嘅文化。

唔洗下下用政見逼死香港本土新星
而且姜濤實際做咗啲咩賣港？

好心支持下香港唔同類型既歌手，香港人已經趕走咗好多好歌手，自己玩殘個樂壇又話青黃不接

咁佢follow咁多黃ig又唔見你讚? 佢冇follow蘋果都唔會唔小心like到啦

籃都撐

咩人都唔捧呢樣真

我睇唔到，我唔知道

佢有講自己係藍？

無知仲要大大聲周圍講

你點睇到藍先，有多d證據再討論啦

想世界多啲人認識唔係去強國發展囉
本身C-pop尤其係偶像團體都唔夠K-pop主流
更唔好話香港組合咁小眾

最尾咪又係因為想賺人民幣
扮咩有理想為香港樂壇好姐

「不是因為上面market賺到錢」

我連佢係男定女都未知，只係呢兩日係連登聽過佢

人地都解釋左啦....

雙重標準到咁肉酸 Serrini 林家謙用微博就批鬥 姜濤就唔洗下下用政見逼佢

本身就係支那仔

一早上左，輸咗先嚟香港

呢啲人好proud of自己嘅「無知」
轉頭可能會講平時聽/睇開啲咩 好似唔睇姜濤會特別高尚咁

我平時都會聽classical啦 唔通又屌pop song太pop?

連登仔逢紅必反

你唔問林家謙？

ching真係好脫俗，好有個性

就話題性而言
冇咩討論價值

杜汶澤 黃秋生未封殺前都成日去
做咩？

唔知，我睇唔到而家有新歌手就叫人去搵人民幣，然後又問點解冇歌手留喺香港

珍

連登講討論價值

個利伸做多咗

係
我係indie撚都鍾意睇姜濤跳唱

雖然姜濤個樣好MK，但平時講野其實好謙虛大體，其實香港樂壇唔係二元對立既狀態，佢同林家謙合作過都話欣賞林家謙，依家仲係佢既起步階段，大家成日攻擊佢不如比多幾年時間，睇下佢點用作品說話

真心想睇下 有無汁

新鮮熱辣

睇gem 就知 不過唔係香港人屌走佢佢都唔會有今日成就

其實應該respect佢

連登仔盲反到屌人唱歌9叫
佢唱歌唔好應該冇咩人識唱歌

講真啲明星嘢關我鬼事咩 唔鐘意咪唔鐘意 冇睇咪冇睇 啲追星傻閪吠乜？

咁我真係未聽過嘛，我又無死撐話自己呢方面唔係無知。

但我覺得如果條友真係有料，好似碧咸咁，就算唔留意足球界都會聽過佢個名。

係..
睇得出佢幾有教養

呢兩日先聽過佢個名...咁好似係你問題多d wo

碧咸未踢上正選果陣你聽過佢名？

viutv 邊個老細
唔明lihkg點解吹奏viutv

係唔係覺得自己脫節就好撚高尚
白痴？

豬肉獎都嗌 on99

姜狗係藍絲狗 林家謙奶共賤畜 唔洗爭

咁香港真係唔洗再出新人

個訪問18年造星1岩岩完果時做
花姐係個有野心既監制
果時佢的確想反攻大陸
造星1都好多討好大陸人既手段

但星2刻意用哂黃人，飛起左藍既導師
又有山下見等等黃到金既參賽歌
之後其實大陸人已經對造星好反感
花姐亦無再做任何討好大陸既野

想知如果佢有一日真係上上面R人仔
班港燦會唔會後悔投佢

一大班人盲撐姜濤係咩事 屌陳柏宇 關智斌

係打手全面進場定無知少女fans太多

有人仲好意思話林二汶唱得差過姜濤 真係為反而反

咁投林家謙嗰班呢？

新移民呢兩日先落嚟？

上大陸節目會死 啲小粉紅會攞返佢銅鑼灣著黑衫比狗逗張相出黎講就算奶咗 都會好似鳩栢豪咁

藍都撐 我撐PH唔好？

琴日聽訪問好似佢想進軍台灣

撐巴打，唔識咪唔識，一定要識？
d追星撚成日出黎咬人

就算Gem, 甚至的士陳上去我都覺得無話可說

真係唔夠比支持佢地仲要係咁屌走

除非有人扮黃、本土呃9香港人既支持，然後轉軚上去
咁就值得屌既（例：9拍蠔）
不過大部分正面表態過既都封殺左，呢件事都好難發生

商業角度睇 支那本身啲歌唱新秀節目已經多到泛濫 仲要啲評判粒粒都巨星陳奕迅 周杰倫 hebe JJ 講得出名既都上過去咁濟 你香港一個全民做星既廣東話節目仲有咩賣點可以係上面做得起 不如踏實啲做返好香港市場算

Richard唔算好紅啦

台灣 日本 韓國 咁多地方唔修煉
係要揀搵人仔自掘墳墓

真係睇佢自己想點行呢條路

所以咪話陳生係好彩，夾到大陸版觀眾眼緣先上到位 香港根本冇人鍾意佢啲戲路

最後個句又誇咗 姜濤只係比想像中好

廢老

已經開始唔紅
依type大陸幾年就換一堆
依家最紅應該係肖戰果堆

啱啊

你都啱

講真丫 好似陳偉霆咁上到去發到豬頭
如果佢無上到去 仲係度上tvb 每個月逗幾萬蚊
比你都會去

令你老母
妹子你老母臭閪

佢近幾個月係台灣拍劇，最近先返

我覺得冇咩代表作啫
如果好似胡歌果啲沈一排整套郎爺榜真係香港之光

明明佢地依家留緊係香港唱歌
拎左個獎之後又屌到人地一文不值
又屌人幾時去鬼國
好啦個歌手真係俾你地屌到係香港收皮，就話：話撚左佢垃圾嫁啦
去左支那你又話佢賺冥幣，垃撚圾
繼續係香港繼續拎獎，又屌佢唔值攞獎

歌手都要食飯 想有更多人肯留係香港發展
首先係要香港養得起佢地
明明今年個個都話好似有啲起色
好多新歌出左黎 叱吒又咁大迴響
可唔可以正面少少 唔鐘意呢個咪支持下另一個歌手

你真係慘
咁都要比人屌

周柏豪 就係比香港人 由黃變成紅

唔追星都識啦

感覺上serrini都係响微博玩吓膠，同上面啲歌迷保吓聯絡咁，佢有期都笑自己一出微博上面啲hater就會鬧佢死港獨添，而佢仲成日roast大陸做中原地區/封閉思想嘅國家。佢19年之前真係會返大陸開吓音樂會，不過發生咗上年金音獎嘅風波之後，佢都被上面封殺哂，仲差啲比大陸嘅公安拉，所以佢先有佢2020個啲講逃亡嘅歌，所以佢仲玩微博唔代表佢有意圖要討好上面嘅市場嘅

香港已經錯失好多人

連登個班mk妺唔係話佢好黃嘅咩

反還反
屌到無野屌
就FF人地奶共然後再屌人喱下真係過咗火

藍都撐 我撐鄭中基 唔得
口講黃 身體最誠實
本土新星食屎啦 屌你老母臭系

周柏豪2世

M

唔識咪唔識囉 唔洗加個利申咁撚突兀嘅

撐鄭中基可以同時撐姜b
冇衝突

咁出名都未聽過。平時搭車。周街都係佢啲廣告。電視又有車身廣告又有 。咁都可以未聽過

係囉 佢咁串強調自己唔識先俾人屌

音樂有姜濤，政治有鄺俊宇，我地好快光復

六個月內

鄺囝out了...
依家興攬鈔巴

如果到時無撐共反香港咁賺人仔已經算係咁香港有錢比人賺嘅就唔會考慮去支那啦認真

做得名星都為搵錢
連登仔就叫人唔好奶共留係香港食谷種

點解我要留意呢啲人
又唔係幫我搵到錢

Mirror 2019 年開show (有error做嘉賓)

入面有part 係諷刺政府
叫佢哋講人話

3:20

Ching 呢兩日先放監？

呢個唔關事
係佢無啦啦走去tvb
唔好咁on9 例子都用錯

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

幾時？ 就係大家不斷屌佢 屌到佢走嘅時候
佢走去中国 又會俾人屌做乜奶共
但留起香港又冇人肯嘗試欣賞佢

cls 咩都未做已經反緊 癲撚到 拉啊

睇下你班友幾時屌走人囉

一定會.... 開關後會成日上去

岩啊 咩都未做已經要推測到佢會奶共 連登仔好波

老實講ph之前都係咁

咁有冇奶共先

上埋叻哥節目先啦澄清返個讚唔係誤會

唔係個個好似佢咁
佢d戲路係香港人都唔鍾意啫
唔夾都冇計

連登仔根本雙重標準
中意既歌手奶共當睇唔到
話下唔洗搵食呀？有錢唔賺？
唔中意既奶唔奶都要攻擊左先

其實唔係一味就奶共 成日鬧人奶共
大佬 香港人有咩吸引先 有咩值得企係我哋個邊先？
又唔支持 又唔撐 又要屌到人走
到人哋走又鬧人違背良知
成日淨係用80年代啲歌手嚟比
2021年啦 唔進步唔係其他人
係我哋呀

呢啲post真係好撚閪
想攻擊姜濤但又搵唔到有咩野可以屌姜濤
就用一啲未知嘅假設(上大陸節目賺人仔),
再加引導式投票(呢兩年/好快消失娛樂圈)去攻擊人

賤撚到你

你個名仲大陸啦

利伸，呢日先聽過你個名

咁mirror上左去未？

佢個名其實好亞視味，唔知有無人覺

你又岩

好毒

唔講又唔覺

唔會返架
連登仔話佢好黄架

人地姜濤follow 100毛 蘋果 連登 立場
斷估都黃啦下話

咁689都日日睇蘋果日報
利申 信姜b係黃到金 但唔同意用ig去分人係咩色

佢唔係快樂男聲出身㗎咩，賺唔到先尼香港㗎？

呢個真

我覺得佢係睇到黃藝人冇一個唔係食風，
先把心一橫投誠囉，
食風都唔緊要，間唔中比人影到食kfc 飲starbuck 仲要比人批到死老母咁滯

叫曬姐妹 叫曬我d girl 都係玩膠
好撚嘔心啊
乜柒封殺封殺封殺到weibo乜事都無
封殺到前晚serrini自己上weibo同你班親愛祖國人民post嘢慶祝
仲成日用支那人terms 乜柒C位出道出你老母咩
香港人用手機都比人話係蝗語 Serrini任講支那term就ok

返大陸參加比賽嘅都係大陸狗

Agger
呢劇肥野好嘔心

弱撚智
咁你不如叫大家唔好用政見逼死奶共豪啦
你係咪平時係元氣門口有份排隊果啲呀？

肯定會

姜濤關公災難

應該唔會啦 個訪問好似係反修例之前
依家咬實一邊好過兩頭唔到岸

快啲上去唔洗煩

呢個好似係error開talk show
mirror做嘉賓？

講起，點解黃宗澤咁多支那仔鍾意

大陸都有fans嘅咩?

真

公道啲講，如果佢公司要佢上去，佢都冇得揀㗎啦。不過佢多數係港豬，所以都唔會話唔想去

講真上大陸搵錢有乜唔啱
人地搵到錢人地本事 judge d 人上大陸搵銀做乜

梁天琦

佢之前未參加過大陸個個快樂男聲
不過好似唔多views

而家唔會
到tvb真正沒落嘅時候
中共自然會滲入啲紅血入新嘅電視台

不過講經咩
唔好人哋未做就屈咗落姜濤道先啦

我覺得係因為佢哋呢一代嘅香港明星嗰時拍好多劇輸出係大陸咁啱嗰一代嘅大陸觀眾鍾意佢地
班大陸人係因為情懷先鍾意啫有幾多個真係會覺得佢哋好演技

香港黃藍標準不嬲都係咁㗎啦
你like咗一百樣黃嘢加一樣藍嘢你就係藍
一間好多人嘅餐廳因為一個侍應鬧人暴徒就全間店當係藍

鳩柏豪死左之後

GEM

你咁唔理性唔識同你傾落去

上頭應該擔心香港一個市場仔
養唔養到咁多人

姜有參加快乐男声選秀2017年無幾耐

佢啲咬字懶音聽到好唔舒服

無睇娛樂野都叫「無知」
無睇新聞就話姐

就咁睇呢個訪問
佢又幾真，啲謙虛又唔似扮岀黎

唔識個藝人就無知

你係古巴生活㗎？

上囉…文化反攻支那

佢係有人格魅力

呢個真...

此乃打稻草人

某啲歌迷又自動無視

姜濤邊撚個啊睇過？
人起朵你起朵
呢度冇人識你啊

如你老母果咩，唔撚識啲二打六就話人無知？佢上年拎獎關我撚事咩，香港樂壇已死，求其頒啲獎捧吓新人㗎啫，你估咁撚易有下一個張國榮、張學友、陳奕迅、張敬軒？叫佢返去打多十年飛機再出嚟唱啦屌

同埋係
根本啊文盲

佢不嬲都係大陸仔 屋企又大陸人 你覺得呢

真，成班追星撚上撚晒腦
大佬，你追都追過好少少吖
條撚樣毛都未出齊
啲人話唱得唔錯咋
最喜愛男歌手都係ok㗎咋
睇下以前/台灣啲新人質素先啦
求其出件乸型垃圾就打撚晒飛機咁

21歲青春無敵
留係香港大把代言送上門
洗乜好似班死老嘢上去R撈

武漢琦係咪大陸仔？

好撚煩呀屌你老母
冇留意開咪縮埋一邊囉
響度專登話俾人聽唔識做乜撚呀仆街
係咪覺得自己好撚型呀柒頭
返金鐘同你班毒撚frd 圍爐打飛機啦你老味

有冇人將姜b key落金鍾班手足度

香港人唔搞自己人仲有咩做？？
唔通真係反抗咩屌

真，一個獎仔冇乜野，林峯都係亞太區啦。不過北上原因唔係因為俾人屌走而係中國市場真係易賺好多。你要睇下viu養唔養得起成條team，其實可以打東南/日韓市場。

唔識名人就可能係無知既
呢啲二打六冇人識都唔奇

你憑咩決定人地點賺錢？

ViuTV醒目嘅話根本唔會打大陸市場
論製作質素、Budget、個人實力根本就唔夠大陸名星打，況且大陸演藝圈小圈子，你係外人根本好難打得入（望吓班韓星打咗咁多年都入唔到）
照計應該要打東南亞華僑市場，本身佢哋鍾意睇TVB睇港星，加上黃Viu市佔率，應該會易打過大陸
加埋去東南亞唔洗護旗，唔洗擔心得失香港觀眾，所以攻東南亞應該抵啲

一千個正皮㗎

一睇就知00後啦

00後係撐佢
0你老母啊

我講緊你回應緊嗰個撚樣喎

咁佢係香港都係sell高大靚仔ja

但香港要紅唔係只係高大靚仔就得

你做乜撚
又唔係我話唔識
踩親你偶像條尾?

佢勁柒

Ching岩岩放監？身邊睇TVb啲廢老都識佢

sor9
唔好嬲，我道歉
係我柒咗

係姜濤踩親你呢班柒頭條尾姐
你附埋條友d on9野係咪你d金鐘frd 黎

有咩好嬲
上親連登都係抱住同啲細蚊仔講嘢嘅心態

係
我係金鐘圖入面其中一個

有乜問題

上到證明有實力

佢本身就係大陸仔

姜濤國語點讀

呢度好多姜濤fans，好危險

講到好似唔屌就唔返咁

佢個樣,10年前向大陸就係靚仔

係真藍認有乜所謂
唔係仲咁天真以為公開認黃嘅藝人有錢賺下話
我見依家深黃嘅九成都係冇運行
作為觀眾冇實質support淨係識批鬥
遲早焗哂啲藝人認藍搵食

聽佢吹

未北上先批鬥？
仲要成千個正評

姜濤返大陸搵人仔 唔知姜濤fans 會講乜 屌返香港人唔識珍惜姜濤所以迫走佢

上去搵錢冇問題，唔跪的話

係依個po仲要未有任何跡象就咁屈人
even之前仲話會出多啲廣東歌

香港人唔識珍惜林家謙就真

Sls

嗰陣時都未有反送中 個規劃一定唔同個喎 未有造星之前香港係有連續超過五年冇任何明星出道活動 所以嗰陣時係好多人去韓國或者中國大陸出道

其實都好睇觀眾肯唔肯俾錢

肯定好快， 之後就賴係香港人唔珍惜姜小朋友

藍嘅導師係咪姓5 曾經喺節目爆粗嗰個女嘅？

有周柏豪嘅前車之監 花姐應該唔會比姜濤咁做 「乜今日一個二個都鍾意自掘墳墓」

佢一七年嘅時候同許廷鏗對調公司 因為我記得周柏豪有一首歌feat Janice 之後佢就走咗 仲有一八年許廷鏗成日同衛詩一齊唱歌 我嗰陣時已經覺得奇怪 點解要去TVB

01唔貼link

就係佢

佢快樂男聲30強止步 仲要唔記得長沙定武漢拍攝

啲人唔識睇嚴重程度 或者我會認為娛樂圈嘅黃藍未必同藝人本身嘅立場完全掛鉤 只要姜濤唔奶中國大陸 緃使佢係藍都依然會對黃色娛樂圈有益

真
廣東話歌唔撚聽
香港藝人唔撚
叫人唔好睇tvb 睇下其他台
然後一個由ViuTV 嘅節目一手一腳打做出嚟嘅一班藝人就話邊撚個 唔撚識
最後人地攞獎就講一句香港樂壇己死

Ching睇開tvb?

你咁樣連登仔仲點撐林家謙反姜b

快樂男聲一早玩過

你去其他台睇下 佢哋真係好鬼死得意
發覺某部份嘅連登仔有個通病
如果主流係A 佢哋就會係咁踩A
然後講個冷門嘅Z出嚟
就覺得自己口味與眾不同眼光獨到

過咗一段日子 曾經鐘意過嘅冷門Z真係出人頭地變成主流嘅A
佢哋又會loop返上一段嘅情況
班人覺得「曲高和寡」先係佢哋生活風格
覺得唱反調鐘意啲無人識嘅嘢先叫有「品味」
逢紅必反係佢哋做人中指

音樂台 動漫台 電影戲劇甚至係遊戲台都有依個情況
你話係咪勁可愛？

拎唔到獎又話廢人
拎到獎問幾時返大陸
返大陸又話抵制
唔返大陸又拎到獎又話人唔夠黃

又一個以無知為榮

其實無人吹奏viutv 只係杯葛cctvb
唔好成日諗到d野非黑即白

屌本身想俾正皮，睇埋個負皮又想俾負皮

2017上左啦

咁就睇viutv 有幾想賺人仔

周柏豪仆街嘅原因係因為本身賺落好多人仔

電影演唱會又盛

一黃就畀人cut

TVB咪要佢跪

Opportunity cost 大

的確而家大陸政治掛帥，唔熟政治風向好易奶嘢。倒不如進軍台灣同東南亞，起碼可以唔洗擔心政治表忠先，留返啲心力做好表演

想跟特首說聲加油

係
調轉咗
Sor
不過嗰part 一齊做
講人話呢句都係 mirror 講

講到港共控制唔到Viu咁

睇多啲viu 睇少啲TVB啦

夠長命嘅睇落去就知道啦

上連登勿認真

越講越多 不如講埋連登仔最鍾意嘅軒仔

公開割蓆咗喎
係藍嘅話使乜解釋搞咁多野

做演藝既下下連上去工作都唔得
真係好唔合理
大把人份工都要同大陸人做生意，辭左職未？
姜濤大陸比賽係反送中前無咩好講
家謙呢單唔知幾時啦
不過都一樣
唔係奶唔係撐警就算啦

有冇聽過含淚撚

「我唔係支持viu, 只係想TVB輸」

朱元帥
你仲有冇上鄉土

投佢果D , 多數係政治冷感既 妹妹仔/師奶
有乜所謂

正如 上年彭于晏 直情係 微博做護旗手
現在一樣大把 香港師奶/妹妹仔 繼續叫佢「老公」

你真係唔係扮㗎喎

其實係有上連登都已經會聽過

Alina直頭有清楚表態
一張不明不白既cap比人Bin左2百幾個po
心水清既連登仔無限次幫手澄清
然後佢最近襟錯一個PH po又比人再binc

其實有班人唔係睇人做左咩
係專睇人做錯咩
姜濤襟錯制、參加過大陸比賽、姓姜...
應該會比人Bin到佢上樂壇神台果日

咁警察都有好人啦，仲分乜黃藍香港一條心，不分黃藍，以後只聽國語歌

我成日都話宇宙漿做得最岩既事就係返左支那

都要過咗香港人關先

講緊兩個都主力本地工作（mirror直程無北上過）
其實有咩好屌

無論做啱幾多野
做錯一件事就咬住嗰點鞭足一世
連登仔真係癡撚線 當人哋係聖人咩
黃藍依啲野心照啦
杜汶澤都食過kfc啦 係咪又代表佢係藍

香港人唔支持，人地要搵食，又怨人地返大陸

我好簡單，對於有骨氣好似何韻詩一定支持。

如果返大陸，就睇程度，循例微博轉發護旗手，我理解體諒，但去到楊嬸打千字文去奶，我接受唔到

當然去到莫文蔚，已經唔係奶唔奶嘅問題，係難聽走音

你咪話
呢到真係有人用KFC黎bin杜生
真係想知果d人平時生活有幾清新

其實好事來，有駡戰先有noise
你睇前幾年有冇人討論？

賺人仔有乜問題
識返黎香港咪得囉
唔好好似莫文蔚嗰啲長年唔喺香港
冇啦啦返黎講句香港是我家

我諗起陳偉霆，有笑過佢但都要出少少聲

俾香港人笑咁耐，一上支國就咁多人捧，衰啲講句我係佢就算喺支國賺錢賺得少過喺香港，起碼支國人真係鍾意我，賺得少都可以戇戇鳩鳩噉賺好過喺香港又受氣又唔開心，陳偉霆可以話係俾香港人趕走噉滯

剩係香港養唔起娛樂圈啦
但viu 既話其實東南亞market 好大

on9

又係xx公司前線好黃系列

大陸用詞

搵人仔唔緊要 以前香港唱片公司都定期比佢地去show去電視賺人仔
唔係奶得太肉酸有實力始終仲會接受到
最緊要係堅持翻自己做廣東歌
搵住人仔推廣翻我地嘅文化
又諗翻起宇宙巨漿紅完開紅館有一半翻唱歌/non廣東歌

太天真, 今時唔同往日, 上得去就一定要take side, 尤其係港台歌手

姜濤回應香港人 : 「人民幣好香 , 多謝你班傻鳩連登仔支持我」

姜濤上廣州開 SHOW 就得
人地上廣州開 SHOW 就唔得

姜濤就被連登仔祝福 被寵愛
其他人就畀連登仔追咬

是撚但啦
顏色又係兒燈仔自己格硬幫人哋油上去
到有人甩色唔岩心水就屌人
不嬲反智

屌你老母啦 PR 狗

好快跪低 奶到殊殊聲

李嘉誠三父子 算係比較黃既商人啦

無做任何野出賣香港人

TFBOYS?

tfboy 出晒名依家大過咗好多，個時好易出名依家兢爭大咗好多

點可能有錢唔搵留喺香港呢個咁細嘅市場？佢肯佢公司都唔肯啦，更何況入娛樂圈唔為錢為咩？

繼eason 軒仔又多件做乜都會自帶黃既歌手

基本野啦，港豬不嬲冇底線

問題呢啲是否能夠構成錯都係疑問 睇到一頭霧水

其實個世界就好多人嘅
咁你冇聽過其他人名就好打有限？
你係唔係真係識咁多人啊

真心咩呢年半仲上去就話姐 你咁講 咁林二汶都係啦

佢係